有無人可以超越到全盛時期既關心妍？

柒既程度

冇，sorry

You will never walk alone

蜊狗有無頒返個獎畀Karius

太有自信

佢平時講野咁西 單野係真都唔奇呀

都冇人知內情